【原創歌曲】《不是情歌》又寫左首歌 求意見

任我用情造歌
問誰用心聽過？

《不是情歌》
詞﹑曲﹑唱︰Jason IP

掏盡力氣寫 一闕歌 都快樂
無人願意聽 這闕歌 才坎坷
但我的歌 為何惹禍
情歌 是否錯
難道最初 不該去用旋律寫出我

情歌再用心 亦難動心
問誰願傾聽這作品
只有一個人 恐怕都慶幸
欺人也太甚

情給了十分 換來下品
用情造歌 也太愚笨
可有一個人 知我的悔恨
知我的悲憤

可有一個人 知我的琴音
知我的傷感

萬佛朝宗！（推）

第十二式！（ 再推）